夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

Yessir

人生冇意義了

忍唔住 又食橙了

垃圾一件

養生

幾時一齊食餐飯

夜了

宵夜？定晚飯

咁夜先食 餓死了

人生無意義
生存又何用